林鄭：反共情緒高脹強制打針難成事 人類需要社交 不希望以反人類手段抗疫

不希望收緊防疫措施 令市民「就範」接種疫苗

她表示，不希望要再收緊現行防疫措施，令市民「就範」接種新冠疫苗，她希望盡量呼籲和方便市民打針，待社會出現群體免疫，可以放寬社交距離措施和與各地人員往來的限制。她舉例指政府實施封區強檢，一定有市民無在指定時間接受檢測，在這樣的社會氛圍下，她對強制打針的效果有疑問。

林鄭月娥又說，本港近日再出現非常大型的感染群組，確診個案上升，政府會嚴陣以待，強化相關措施，包括擴大疫苗接種計劃，呼籲合資格市民盡快預約，又指如果市民有家庭醫生管理長期病患，最好到私家診所打疫苗，讓醫生有更好評估。

原文網址：

啫係少人打針
反共係大多數
777有冇犯國安法

關鍵係特衰正苦無如實交代科興疫苗效用和副作用, 點叫人有信心打, 同埋啲人唔識分, 覺得啲疫苗有問題就唔去打, 唔會理係科興定係 biontech

人類需要社交㗎咩
香港人需要社交㗎咩
佢同老公都可以唔講嘢
香港人去商場都告限聚暴動
社交係乜？

佢同老公都可以唔講嘢
中point

7件死咗都唔關事
要靠反共勢力洗腦至會唔信有問題咩

想問下咩係反人類手法抗疫
係咪串緊中國之前封城好反人類

我唔需要同支那共產黨人社交喎，等我問吓屋企人先。。。。 哈哈哈哈😆

睇個撚款似你唔xx就唔比你班黎生港豬返工

唔好玩啦仲講群體免疫，boris johnnson玩群體免疫玩到自己都中埋照即刻縮都縮唔切

真正意思：即係希望用反人類手段

邊度有講反共情緒高脹

死咁多個仲唸住有人打？

藍友肯打未呀

唔打針=反共=犯國安法=

為表忠又好支持打針又好，林奠應該打100針先!

睇錯咗人類需要性交

2星期就死左7件

林鄭本質就是反人類

政府會嚴陣以待

唔打科興打bnt 都要被批鬥

支持共產主義係違反人類

係地獄社交

不了
等你放到過期

佢老公屌閪是咪合埋眼

返工就係我既社交
有本事禁返工呀

講群體免疫唔係問題
問題係科興度
智利打左25%人結果

過去一年唔打針
但完全無影響我社交啵

咁科興我都信可以群體免疫，不過同時人口減少100%

係「迫不得已」要使用反人類手段實施「防疫措施」

唔打針係唔係犯法？

cls 我唔撚想我老竇老母打完疫苗就係咁先，然後又話唔關疫苗事，dllm呢個垃圾政權

唔係有500萬人支持政府去左邊

打完針要戴口罩 咁打嚟乜？
逼人打都要有誘因呀 on99

明明得返極少數反中亂港分子喺度搞事，點解會咁㗎

真離地，
依家係有腦 既打 biontech， 無腦 或 紅 既打科興，
港豬 同 藍絲 驚左科興 甚至biontech都唔敢打

前幾日拜山時 己fc

少收五百萬就唔好

講真唔會信港府任何野，只會觀察完後慢慢決定

其實繼續收緊都唔會就範

敵人擁護我反對, 敵人我擁護 by MO CHUEK TUNG

敵人擁護我反對, 敵人反對我擁護 by MO CHUEK TUNG

你唔死就真係反人類啦

一直都做緊反人類嘅事

反人類

已出現打左第一針嘅詢問潮！題目通常係::第二針打唔打好呀？

請林鄭月娥特首賜一正確回覆

樓主老作出黎就收皮啦

果三萬隻打左未啊屌你老母

香港現在最迫切係第二針如何解決？唔係多少人打嘅問題。咪將問題扯開

毒撚又唔洗社交
政府又錯判形勢

命仔就自己的，關反共撚事

各地人員往來? Wfc
最重要係想放內地人嚟啫
我就寧願保持依家咁 條街又無咁多人
耳根又清靜啲

這樣的社會氛圍下

針就我打
數就佢交

呢一年習慣咗無自由行
如果一開返真係驚會頂唔順

逼人打針真係痴撚線

佢講完就會做
即係好快強制打針

連登仔份人好撚毒 冇社交都冇所謂

慣曬冇人拖gip整到隻腳
又放班屙黃金支那賤畜落黎？

7婆你做緊嘅閪嘢先係反人類

我唔需要同任何下等支那物種有任何交流

呢啲下等物種冇資格同我有任何形式既溝通

反人類係點

立法要人打疫苗
然後宣傳依法防疫

打完仲有一半人冇效 免條撚

反人類既野佢唔係第一次做

改人標題
reported

柒婆係咪傻撚咗，香港撚有反共嘅暴徒，全部愛國愛黨

樓豬改新聞

成日都諗點解佢d 老細唔叫佢出少句聲嘅

要連任

少人打就要強制打
同強制打有咩分別
只不過係時間既問題

住都無得住仲講社交

齊齊打針，攬炒。

佢出黎話唔強制即係好快就會

林鄭由送中已經反人類人權
依家又倒番轉屈巿民

關又唔封